急 英文好嘅巴絲入

是咁的 啱啱小弟喺新城市廣場行街 然後新城市廣場嘅手足差唔多每幾分鐘就嗌一次口號 之後就有外國人問我我地嗌緊咩 小弟英文差就唔識譯俾佢聽 然後叫佢搵第二個 所以想問下連登巴打 有無各大口號嘅英文版可以俾小弟背下 咁下次都唔會咁尷尬

直接解釋佢地做緊咩啦

佢問我地嗌緊咩 想知咩意思 有同佢講話最近香港有示威 然後同依樣有關

推

都係嗰啲啦
all 5 demands must be fulfilled
liberate hong kong, revolution of our times

上網搵吓嗰五個訴求英文點講啦
成日只係五大訴求五大訴求 我驚你連有咩訴求中文都唔記得呀

Fight for freedom, Stand with Hong Kong